{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000117251",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 숲속의하얀집펜션"
    },
    "text": "当森の中の白い家ペンションは太古的原始林、バンテ山休養林のすぐ前に位置しております。 ペンションの前には大きな牛がいる水泳や漁ができる牛が形成されており、真夏に最適な避暑地です。 ペンション周辺には様々な果樹や山菜が育っており、秋にはマツタケが取れる場所です。 客室にはオルレTV、インターネットが可能であり、炊事道具、コーヒー豆、調味料、野菜もご提供しております。 いつでも当ペンションにお越しいただければ、家族のようにご案内いたします。 周辺には百潭寺、白樺林、たとえば滝、ゴンベリョン、バンドン薬水、洛山海水浴場、ネリン川ラフティングのような多様な旅行地もあります。 予約の際には基準人数の料金を支払い、人数追加は当日現地にてお支払いください。 バーベキューを利用する際には炭とグリルの使用費を追加で支払う必要があり、予約時にピックアップサービスを申し込むと、東ソウルターミナルから江原県里までのバスを利用することができます。 入室は午後2時から、退室は午前11時までで、午後10時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。 客室の整理時間は11時から2時までで、客室を使用していない場合は相談を受けて午前入室も可能です。 退室時には客室点検を受けた後、客室の鍵を返却してください。 いくつかの注意事項は、1室以上の予約の際には事前協議が必要で、什器破損の際にはすぐにお知らせいただく必要があり、ゴミは分別して捨ててください。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、客室内では禁煙及び焼肉は禁止しますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には大きな牛がいる水泳や漁ができる牛が形成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何が育っていますか？",
            "answer": "周辺には様々な果樹や山菜が育っており、秋にはマツタケが取れる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはオルレTV、インターネットが可能であり、炊事道具、コーヒー豆、調味料、野菜もご提供しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には百潭寺、白樺林、たとえば滝、ゴンベリョン、バンドン薬水、洛山海水浴場、ネリン川ラフティングのような多様な旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "予約の際には何を支払う必要がありますか？",
            "answer": "予約の際には基準人数の料金を支払い、人数追加は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際には何を追加で支払う必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には炭とグリルの使用費を追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時にピックアップサービスを申し込むと何が利用できますか？",
            "answer": "予約時にピックアップサービスを申し込むと、東ソウルターミナルから江原県里までのバスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後2時から、退室は午前11時までです。午後10時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室の整理時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の整理時間は11時から2時までです。客室を使用していない場合は相談を受けて午前入室も可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室点検を受けた後、客室の鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "注意事項は、1室以上の予約の際には事前協議が必要で、什器破損の際にはすぐにお知らせいただく必要があり、ゴミは分別して捨ててください。また、未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、客室内では禁煙及び焼肉は禁止しますので、指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 576
    }
}